點解動物會有同性戀？

同性戀人士都說同性戀是天生，但問題係男屌男，女屌女係唔會有下一代。咁即係同性戀者應該一早絕種？但係點解總有咁多？

終於有人講 我每次聽到gay係遺傳都呆撚咗

再推論係邊條基因搞到人地基？
如果有得檢查同修改。你會唔會改自己仔女dna?

獅子係單性繁殖

班戇鳩唔認自己有病就話係天生

突破盲點

文科?
隱性基因學過未?
Epigenetics學過未?
大把假說可以解釋點解同性戀係天生

天生同遺傳係兩回事

因為異性戀父母都會生同性戀者出嚟

所以遺傳病唔係病?

有咩分別

其實係咪防止一個物種嘅後代數量太多，唔知邊度睇過一眼話愈多小朋友嘅家庭會愈容易有同性戀，其實唔一定係繁殖先符合本能，可能呢種調節機制都符合生物本能
利申：望過一眼，自己鳩估

我不認識，多謝指導。
可以簡單解釋一下嗎？

演化心理學只係倒果為因既推理
當中好多講法好合理
但合理唔代表啱
如果人類/生物活動真係完全只為繁殖
咁啲窮人醜人應該死撚哂

先從簡單既隱性基因學講,
而基因分隱性同顯性.隱性只有係純合子(1 pair 隱性)下先會表現
假設gay只係由單一基因控制,如果係父母都帶有隱性gay因,咁佢下一代就有25%係gay

Epigenetics難理解D,大概係指後天因素影響左基因既表現.
例如一對同卵twins如果成長環境唔一樣,個樣都會生得唔同.
假設一個人有gay因,佢都有可能生長環境關係,一世都唔知自己係gay

點解動物會亂倫

Keyword: 老鼠烏托邦